忘恩負義惡對善良港人一定會遺臭N年！

忘恩負義惡對善良港人一定會遺臭N年！